One Piece 858 殘體情報

858话 会议
在东部海湾被太阳海贼团照顾的贝克莫斯
贝克莫斯在担心甚平有没有把贝基那小鬼的事情汇报给妈妈
虽然接受了阿拉丁以及普拉利涅的老老实实在这里呆着的忠告
但是在夜里的港湾看到了有人在搬运行李，这让贝克莫斯感觉到了可疑的东西，想要去找big mom
慌忙阻止他的太阳海贼团
到达了贝基的基地的路飞和山治
来迎接他们的是“怪铳”维特和先去洗过澡的乔巴
因为维特说头目他不想和肮脏的家伙见面
娜美和加洛特在入浴
戚风问娜美关于罗拉的话题
根据她说的，big mom虽然被世界上的巨人族所讨厌，但有一天，艾尔巴夫的王子洛基对罗拉求婚了
能够让和巨人族之间的隔阂消失，同时也能入手以世界第一强国闻名的艾尔巴夫的军势，欢喜流泪的big mom
但是罗拉就这么逃婚了，big mom放弃了让巨人族成为伙伴的这件事，然后开始了人体巨大化的研究
和罗拉很像的戚风也受到了苛刻的对待，在想着是不是哪一天会被杀掉
距离茶会开始还有3小时30分
洗完澡的路飞他们和贝基开始谈话了，但不知道为什么会议上有凯撒的身影
入手了凯撒的心脏的贝基为了不让凯撒逃掉，让他成为了自己的手下
虽然是很混乱的会场，但当甚平问出“喜欢mom吗”的时候，全员都大喊讨厌
把在场的所有人称为联合军，甚平希望能组成一时性的联手
路飞：作战呢？
贝基：已经想好了很完美的东西
凯撒：赶紧开始弄吧！然后就结束了！

做乜鳩
黑洞見

translate都懶 你開乜撚嘢post?